新手一問

用中銀買股票，星期四早上成功沽左股票，T+2係咪代表星期六早上到帳拎到錢？